我宣布蝴蝶邨商場的KFC垃撚圾

屌佢老母收銀得一條龍，排撚左20分鐘。我只想點個蘑菇飯je，個收銀話咩野餐都要等20分鐘，我當場屌佢老母！雖然唔關佢事，但要人on99等咁耐，都預左要受靶被人開年

屌我岩岩都等緊外賣

屌我啱啱返工幾日

做得KFC都被人屌慣，包括過時過節
所以你有你屌，實際上佢地已經麻木咗，你唔好諗住可以激親佢地

屯門友揮手

等加料

係人係鬼on99等咁撚耐都chok住條氣啦！佢地工序閪就一定架喇！仲有叫筒餐的閪食客都要負返部分責任，大時大節同放工時間叫筒餐，根本變相加長排隊時間，職員執一個筒餐快極都要5分鐘啦！想買筒餐開P，打218五個0搵鄭嘉穎送外賣啦！

華都果間都係一條龍
但冇咁誇張幾有效率喎(?
雖然成日漏野

佢哋平時都係慢慢執，然後搞到條龍長過乜咁

華都係局你要touch mon點餐，之後去等取餐

你等20分鐘咪算好
我等兩個葡撻等左半個鐘
明明就係個櫃拎出嚟就係

咁我唔知喇
平時收工六點左右
去食都係排隊買
唔多人
買完幾分鐘拎到

屌間野食2次2次都比漏野..個死MK仔仲要串77話"比返你囉"
我真係多撚謝你呀...成6-7個人係收銀到唔知做乜7..吹水多過做野..
咁多人死係個收銀汁餐位都仲要排咁撚耐...KFC好心你地唔好係到哂人工啦...好撚多錢阿??你地一日唔改善一日唔會再去

仲有出面冇人汁野..張張枱堆滿哂餐盤冇人汁...梗係冇人汁啦
邊有MK仔會想做汁野洗廁所阿...咪由9佢放係到囉

以前海翠個間KFC的員工比較有責任感，有一兩位員工智商稍低但堅係做野好聽話，起碼肯執枱，唔係個d死o靚仔死o靚妹游下游下

想要翻海翠kfc 唔想要依家個間垃圾嘢

之前蝴蝶邨個間細撚到根本坐唔到人，而家雖然擴大左，但問題根源從未解決：收銀。寧願請多兩位快手快腳的員工，好撚過嘥錢擴建啦！

一睇樓主就知係屯門鄉下仔冇出過屯門 根本全港kfc都係咁，係樓主要指定一間

蝴蝶開完都唔記得有冇食多過十次
以前海翠個景都屌打

蝴蝶邨呢啲係咁上下啦我估

我宣布香港人真係係垃撚圾
人多咪唔好食囉
依家KFC求你食佢咩？
似你求佢快d賣比你食
又要食又要屌 不知所謂

你一鳩推曬啲餐入翻去 仲要係大大力個隻 要推到啲野跌曬倒瀉曬 然後講句唔好意思 打攪曬 麻煩你啦 反正個到都應該唔過一百㗎啦 當跌俾佢